覺唔覺香港好多餐廳d野食賣相好差

好似求其快快手手執埋一堆咁

香港人要求快呀嘛
執靚少少又催又剩

好味嘅話我理撚得你擺到屎咁
問題係食落去陣味真係屎黎

賣相還賣相 味還味
好味唔代表可以賣相差

比港豬食, 人地拎黎打卡多過食味道

最慘仲要難食

賣相愈好= 用隻手搞愈耐

利申 做廚

廚師啲手

同時間競賽啊，做多D客先賺到錢，賣相?食個美國牛扒餐要成四五百蚊個D會做俾你。